# Објаснување

Решението на задачата е сместено во две датотеки: `server.py` и `client.py`.
`server.py` го содрши кодот кој е одговорен за поврзување на студент и професор, а `client.py` го содржи кодот кој е
одговорен за испраќање на низата со броеви, обработка и примање на одговор за студентот и професорот.

Серверот е доста едноставен и има само 3 методи кои се регистрирани на инстанца на `xmlrpc` сервер.
- `register_teacher` --> регистрира професор и го зачувува за да го испрати на студентот кога некој студент бара помош
- `register_student` --> регистрира студент
- `connect_to_teacher` --> поврзува студент со првиот професор кој се регистрирал

Кога клиентската апликација се стартува се нуди можност да се избери тип на клиент (професор или студент). По избирање
на типот на клиент се повикува одреден метод кој е одговорен за типот на корисник. Доколку се избери обцијата професор,
се повикува метод со име `handle_teacher` кој е одговорен за отворање на сокет и примање на нови конекции од студенти.
За да го поедноставам овој дел да не биде целата функционалност во еден метод, креирав помошен метод каде што се
поставува сокетот и се извршуваат пресметките. Името на тој метод е `teacher_socket`.

Кога станува збор за корисник студент, се повикува метод со име `handle_student` и се побарува од студентот да внеси
низа од броеви на кои треба да се пресмета апсолутна вредност. Студентот испраќа барање за да се поврзи со професор и
доколку се пронајди професор се испраќа низата и се чека повратен одговор од професорот на низата со пресметани
апсолутни вредности.